有無絲打試過內分泌失調搞到個肚又硬又脹 仲肥左好多

我內分泌失調左大半年
變左3個月先黎一次m
重左十幾磅 個肚脹大左好多 唔係肚腩咁林啤啤
D暗瘡粉刺一路生
覺得自己好醜好核突
有無絲打都有類似經歷可以分享下點解決/改善
（已經食緊中藥 而家黎m穩定左少少 但其他問題食左2個月藥都未有好明顯改善🥺
唔知食酵素對個肚有無用呢⋯

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推